去咗旅行 唔知羅湖封咗關未?

如果未封, 真係戇鳩先會搭狗鐵!

未

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

温哥華有人排隊買口罩